<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"
	 xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	 xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	 xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
	<channel>
		<title>Bash.im</title>
		<link>http://bash.im/</link>
		<atom:link href="http://bash.im/rss/" rel="self" type="application/rss+xml" />
		<description>Цитатник Рунета</description>
		<language>ru</language>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">61e23e67d30957de44348556413343da4dce0bae616c8fd38ce5d8bb27057ad3</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436615</link>
			<title>Цитата #436615</title>
			<pubDate>Sat, 14 Nov 2015 08:44:53 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>а у нас в городишке проходит фотоконкурс &quot;Олень и я&quot;<br><br>xxx:<br>ищут старые фото скульптуры оленя и детишек ряддом с ними<br><br>xxx:<br>хотелось написать организаторам известный анекдот<br>Хрущев посетил свиноферму. Редакция &quot;Правды&quot; обсуждает текст подписи под фотоснимком, который необходимо поместить на первой странице. Отвергаются варианты &quot;Товарищ Хрущев среди свиней&quot; и &quot;Свиньи вокруг товарища Хрущева&quot;. Окончательный вариант подписи: &quot;Третий слева - товарищ Хрущев&quot;.<br><br>xxx:<br>но блин, провинция, не поймут]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3605c94b7c0e8199f9cf658f14e6a2f4f082fa949f7141d0e0064409c24913d9</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436614</link>
			<title>Цитата #436614</title>
			<pubDate>Sat, 14 Nov 2015 08:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ччч: проклятая попса создаёт обманчивое впечатление, что ты уже почти знаешь японский<br>ччч: потому что каждая вторая фраза: либо намида, либо кокоро, либо васуренай, либо вакаранай, либо вообще дэнсинь олл найт<br>ннн: Вот да, а потом открыл учебник - а там администрация, система образования и основные постулаты бихевиоризма ((]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ddf9a5564f52996c1162881d3188166843e33cf95e55c3b2658c7899d96c2d74</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436613</link>
			<title>Цитата #436613</title>
			<pubDate>Sat, 14 Nov 2015 08:13:18 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: у нас тут новый мем в команде<br>xxx: архитектурные лишения]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">356d1c2e4fb1ac61ae139805d1a7e43a165b30ea270a47de600a273852263be1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436612</link>
			<title>Цитата #436612</title>
			<pubDate>Sat, 14 Nov 2015 08:12:20 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[valter9107: Ладно, надо себя в руках держать. Лучше сначала поиграть в совсем лютые вещи - Xenoblade и FFXII<br>Роман Попов: Ну они разные.<br>Роман Попов: Возможно они тебе не зайдут, а tales вполне.<br>valter9107: Пока не попробуешь, не узнаешь<br>Роман Попов: Ну да.<br>Роман Попов: Хрен знает вообще какую игру тебе посоветовать чтобы начать.<br>valter9107: Ведьмака пройти<br>Роман Попов: Ага, ведьмак такая японская рпг.<br>Роман Попов: Геральт-кун.<br>Роман Попов: Трисс-тян.<br>valter9107: Лютик-сука.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7666f1ab8c0bd70c38682fa67882f0894c246ef2de32c2f77eec9ea0ba37da2d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436611</link>
			<title>Цитата #436611</title>
			<pubDate>Sat, 14 Nov 2015 08:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Мироздание тонко мне намекнуло, что руки у меня из задницы.<br>ххх: Упал вчера на лед на вышеуказанную точку. А теперь болят зверски плечи.<br>ххх: Что я еще должен был подумать? О.о]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5b089d5f4d12496ceb355170e6002948eaab14a936f70ccd71d21c2f9fa5d469</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436610</link>
			<title>Цитата #436610</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 12:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Yascher: Помимо таблички &quot;сарказм&quot;, видимо, придётся носить с собой ещё и табличку &quot;только не бейте&quot;. Главное порядок не перепутать впопыхах.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0cf68a0aa0486086f144e2110317f9f35d3c165b5d575fa03ff4f3333ad3324f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436609</link>
			<title>Цитата #436609</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 12:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Фисташки - единственное блюдо, которое нужно есть с помощью плоскогубцев.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9c2af49967ce5f4fe3fbbae9ad5bc08a46480d0df7874a0cb71fffdf68fd60a0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436608</link>
			<title>Цитата #436608</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 11:46:03 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[-=Sonne=-: Выручка Apple за 2015 год оказалась выше, чем доходы бюджета Российской Федерации.<br>Angelofnet: Мы живём в будущем. Мегакорпорации, гаджеты, виртуальность, на подходе - повсеместные импланты. Киберпанк на марше!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">dbee967fe8ee11a5797f636f3381794119a758af8134ce6b6075cb82ee22ad77</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436607</link>
			<title>Цитата #436607</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 11:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[На работе был сотрудник типа &quot;чемодан без ручки&quot; - родственник начальника. В работе он смыслил мало и разбираться особо не хотел (зачем?), пользы не приносил никакой, не вредит - на том спасибо. Выпереть его под разными предлогами за два года пытались неоднократно, но без особого результата (разве что прогуливать работу он стал чуть менее откровенно).<br><br>Начальник сменился, весь коллектив замер в ожидании... В общем, вымерли нашего чемодана, притащил своего такого же. А мы все теперь случаем по старому, тот хоть внешне был симпатичный!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">570612ebbd49926cad1e235edc9c777fcb79a72b869e6687c731cc83deb43df4</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436606</link>
			<title>Цитата #436606</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 11:13:00 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[x: у нас охранник просил меня коннекотры юзаные не выбрасывать<br>x: он ночами сидит и от нефиг делать их разобжимает)<br>x: иголочкой]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a2a4ea0330d197464609ef42821b6342b1161ae34e595d2d21aa4a9bdf07183a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436605</link>
			<title>Цитата #436605</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 11:12:03 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[немного реалий scilab<br><br>function Sample()<br>for(ch = 1:3)<br>wave; //Эта строчка каким-то сука неведомым способом всё чинит<br>//Это просто гребанное колдунство<br>wave(ch) = wave(ch) + 3;<br>...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7699c8d07e554084960f7756631160fec6a48e0bd1f1e32596b8f3f0e2933584</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436604</link>
			<title>Цитата #436604</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 11:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: я не начинал первым семейную ссору <br>xxx: я просто спросил, почему она въехала бампером в бордюр, правда нецензурно]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7b986529dd0f156913e44ca537e39be02658053006fdb70d8e274fbdad32805a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436603</link>
			<title>Цитата #436603</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 10:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[На днях шла на тренировку, время в районе 6 утра. Иду в наушниках, и уже на подходе к метро вижу, как останавливается машина, и парень мне кричит &quot;Девушка, куда вам?&quot;, я естественно не реагирую, он выходит, далее диалог:<br>П: Девушка, вам куда?<br>Я: до метро<br>П: давайте, вас подвезу?<br>Я: Нет, спасибо.<br>П: Ну у меня машина крутая стоит, вон смотри.<br>Машина если что была мерс, черный, красивый.<br>Я: я в машинах не понимаю, машина, как машина. Вагон метро стоит дороже, чем эта машина, так что я сама справлюсь.<br>С этими словами, захожу в то самое метро, и слышу дикий ржач. Неудачный пикап.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b1ea4e3ec9e798a9d746baf8d75d0d1e8537f7ee0def8901b58ae8c838863d62</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436602</link>
			<title>Цитата #436602</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 10:13:08 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ХХХ: Сегодня неудобно получилось. Все в запаре, плюс очень кстати пришло срочное письмо, подписано Дубина и инициалы.<br>ХХХ: ДУбина или ДубИна, вот в чем вопрос.<br>ХХХ: у меня в цейтноте прочиталось как ДубИна, так по телефону и спросил.<br>ХХХ: Только горький вздох, не женщина - голубь кроткий, тихо сказала: &quot;Я - ДУбина&quot; - и все, далее по делу.<br><br>УУУ: Сначала она обижалась, потом раздражалась, затем язвила...<br>УУУ: Устала уже. Представляешь, если Дубина это не по мужу, сколько она в школе пережила.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">fe39b42b6c73dc1498df9af427533d1ee596caddbcf58a20d740b2319c62a633</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436601</link>
			<title>Цитата #436601</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 10:11:50 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[- Это собака как полайфона стоит.<br>- Ты все в айфонах меряешь?<br>- Нет, айфоны в машинах считаю.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e8a6e0388258135754e1eeefede02de391d18149839c66a3016ba01f99d72d8d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436600</link>
			<title>Цитата #436600</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 10:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[2 часа ночи в день после выхода fallout 4.<br>xxx: радиоактивные бури реально угнетают, атмосфера ппц, еще и счетчик Гейгера на мозги капает<br>yyy: чувак проветри комнату]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a403aa2a69632469be4333fd96812f66793435cd394d8dc492fae69af830218a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436599</link>
			<title>Цитата #436599</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 09:45:18 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Опенсорс<br>xxx: Я написал автору, он мне ответил - мне уже похер, трахайся с этим говном сам, сын мой, и сделал контрибутором )<br>xxx: Пришлось фиксить]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">eaa77bc443b63e6fe644a8c49666cdf88acfd192ffa354527d547a0e3262e8e5</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436598</link>
			<title>Цитата #436598</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 09:44:48 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>кот закапывает мой плащ от костюма<br>кажется, не очень получилось)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">31eb666dde8682dc45e28ecbc3f2771bda18f7c1675150c08e0e8f3a7f8343aa</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436597</link>
			<title>Цитата #436597</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 09:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[aikixd: &gt;&gt; Это при том, что ориентировочная стоимость первого этапа — капсулы, которую можно встроить в уже существующие модели самолетов, — около $1 000 000<br><br>Цыфры взяты с потолка. Даже простая смена модели двигателя стоит дороже. А тут нужно полностью переложить всю электрику и гидравлику, а это уже больше половины стоимости разработки. Плюс ко всему это совершенно новое решение, накладные расходы на которое неизвестны.<br>И это ради спасения в 10-15% типов аварий. От управляемого полета в землю и на критических этапах полета оно не спасет.<br>Шанс умереть от рака вызванного обработанным мясом выше чем от авиа катастрофы. Первая же ссылка в гугле говорит, что шанс умереть при полете из Хитроу в JFK — 1 к 5.4 миллионам. Для гарантированной смерти нужно летать более 14 тысяч лет по маршруту. Самолеты настолько безопасны, что я бы сделал из них министерство обороны.<br><br>Lelushak: &gt;Для гарантированной смерти нужно летать более 14 тысяч лет по маршруту.<br>Даже это не гарантирует стопроцентную смерть.<br><br>wormball: Я вас уверяю — смерть гарантированно случится уже в первые 150 лет<br><br>Lelushak: Вечно эта противная реальность разрушает математические модели.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">67d759138d6cc2fd7d3c3500ade115a084de03b7868d7a4cef6716e1f9f69f56</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436596</link>
			<title>Цитата #436596</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 09:12:56 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[msmirnov: я тоже был студентом, но работал и на книги вполне хватало.<br><br>den_stranger: А я будучи студентом не работал, но на книги хватало.<br>А сейчас работаю но на книги не хватает! И кто в этом виноват? Однозначно пираты!!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">8cd3107dffdd8a2fe3f7d87889dca5f12497bcdd5a269678d3b367d17d2d8349</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436595</link>
			<title>Цитата #436595</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 09:11:54 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Извините, я в аду ((<br>yyy: Нет, это я в аду!<br>zzz: Если вы в аду, почему я вас тут не вижу?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b862901d13d3713d97c2c367672228b33ec291f8f0e6583fb1ad8254124088f2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436594</link>
			<title>Цитата #436594</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 09:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Jim: О времена! О ценники!! О боже!!! :(]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ad4284c8079112c641dbf8d5f5dbe298664416297b92401687a3eef5adac6bd4</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436593</link>
			<title>Цитата #436593</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 08:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: вот yyy<br>xxx: мы с тобой смотрим аниме в сабах<br>xxx: а потом у нас как разовьётся синдром &quot;снов с субтитрами&quot;<br>xxx: и всё<br>xxx: а там на японском]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2953688fa5015a05421000b505154635ac4d5a87788f6aa3150c4e901623b9d7</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436592</link>
			<title>Цитата #436592</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 08:12:54 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Однажды носил на починку комп, не вынимая жёсткий диск. Больше в ту мастерскую не хожу.<br>yyy: Лол, что было на жёстком?<br>xxx: ВСЁ]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0ce968c0c37a45a9e03461b982432c5984bb81b431ea888bcc4784be1bc9d5e6</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436591</link>
			<title>Цитата #436591</title>
			<pubDate>Fri, 13 Nov 2015 08:12:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Деть сегодня рассказал.<br>На ОБЖ проходили гражданскую оборону.<br>Препод внезапно спросил: &quot;Как Вы думаете, под чьим управлением действует гражданская оборона?&quot;<br>И он сказал, не подумав: &quot;Под управлением Летова&quot;<br>Далее несколько секунд тишины... и препод тихо сказал: &quot;Всё идёт по плану...&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">daf349fdf790a2dc160720e2e3dd60a35f6e7323d6859d24d69e932fc193dc06</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436590</link>
			<title>Цитата #436590</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 14:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ПуТаН_ПоНаеХало: А че ты в командировке делал?<br>Grother: Пневмопочту строил<br>ПуТаН_ПоНаеХало: Это ещё че такое?<br>Grother: Ну как тебе объяснить... Это большой пылесос<br>ПуТаН_ПоНаеХало: Нахера может быть нужен большой пылесо? Нихера не понял.<br>Grother: Давай проще. Ты Футураму смотрел?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">43ac7625faf1ed84de1f7eb5071411db1021faa304986134f3bb4e76ee536986</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436589</link>
			<title>Цитата #436589</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 13:45:46 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[saaster: Вы тоже заклеиваете свои веб-камеры? Вы за безопасность?<br>Алексей bird: ну заснимут как я дрочу и что?<br>saaster: А если запишут и отправят на работу?<br>Алексей bird: а что в этом такое? а вот если заснимут как я откат беру, вот это уже другое дело.<br>saaster: О времена, о нравы!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">52ea9efde11d8f124c1484178c9a41beb459a5508612ab7a2f9b1201eb2db658</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436588</link>
			<title>Цитата #436588</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 13:45:11 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Комментарий про использование урана в снарядах<br>xxx: Плюс он вроде как относится к отходам. То есть такой вариант утилизации в противника.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">025bbed6c4fd24135ad1d9597e3508dd2f17d6025bb4865bcb3a17f43b5c5e96</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436587</link>
			<title>Цитата #436587</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 13:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Вчера ребята оптику настраивали...<br>Чел спрашивает &quot;А какой у вас вообще адрес?&quot;<br>Начинаю в голове рыскать на наличие нашего айпишника...<br>И тут девушка из абонотдела выдаёт &quot;Гагарина, 6&quot; и парень себе его записывает.<br>Я прям дзен поймал.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">cc6e2d744393a6030853ec45986db8887d5139bbeddc476731c0068e97aca139</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436586</link>
			<title>Цитата #436586</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 13:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Всем болеющим - выздоравливайте и набирайтесь сил!!!! Всем остальным - на кухне заварен повышающий иммунитет чай с шиповником. Пьем и не болеем! :)<br>yyy: попробую его<br>zzz: я завтра тоже заболею! и никакой чай мне не поможет, только fallout 4]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">44aaa351230d696cb77817e4528e87c3e7ebf05ce682f18adc3736c962a91b94</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436585</link>
			<title>Цитата #436585</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 12:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Если что-то слишком сильно любишь, особенно вредное, надо взять это сразу и с избытком. Проверено, отпустит. Меня так отец отучил курить в юношестве: заставил за раз полпачки выкурить. Я тогда чуть не сдох, и сигареты возненавидел. Когда жена не могла себя заставить сесть на диету, я ей за вечер два торта скормил. Она потом неделю на сладкое взглянуть не могла.<br>ууу: Я люблю деньги. Дайте мне их с избытком!!! )))))<br>zzz: ууу, пойдешь 31го декабря на годовую ревизию в кассу нашего банка. Мы в том году в восемь рыл новогодним вечером четыре часа всю наличность пересчитывали и перепаковывали под неусыпными камерами СБшников. Ни спереть, ни сбежать. Я этих денег тогда так насчитался, что в кошелек заглядывать противно было. А шелест машинки для пересчёта денег до сих пор слышать не могу.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f4b489d508c973d3ab23e98ace1abef20ab71c72a98dc7c3bcd828d7207c869e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436584</link>
			<title>Цитата #436584</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 12:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>У нас на работе есть раковина, которой мы пользуемся ну... С конца августа точно. И все это время она регулярно засорялась. Я лила туда химию литрами. Я разбирала трубы из дерьмопластика - те, что были мне доступны. Я жаловалась сантехнику. Я писала заявки. Сегодня сантехник пришёл. Оказалось, наша раковина... просто не была ни к чему подключена. Фиг знает, что мы поливали водой все это время.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7441ee657ad3faeeda21ff0a35c23b62f113a3b934f314af5db2cfc84e971fff</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436583</link>
			<title>Цитата #436583</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 11:46:11 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Вот как ко мне в отсутствие мужа мужчина в гости заходил - все соседи видели и наперебой рассказывали (да, мы с братом ни фига не похожи!). А как у мужа возле подъезда на освещённости месте кошелёк отобрали - почему-то никто не видел. Соседская бдительность - вещь избирательная!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f6f21d4d84fc1117a06e6d4a53ce037483def6fc5aedb0892345865113786ec1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436582</link>
			<title>Цитата #436582</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 11:45:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Как удобно стало жить - любую ошибку в тексте можно списать на автозамену ;)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9aee318929e3339927557aa56caf0e4dd79ac8b86339b5c2469e8374cc1a2e97</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436581</link>
			<title>Цитата #436581</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 11:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[&lt;@ufir&gt; slonique у тебя есть иос для 1841?<br>&lt;slonique&gt; нет, я же не норкоман<br>&lt;@ufir&gt; да я тоже ;(<br>&lt;@ufir&gt; притащили тут с почты россии<br>&lt;@ufir&gt; просят помочь<br>&lt;minimus&gt; а ты скажи &quot;вы что, не видите, у меня обеееед&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d62adfb3c9fbf9703fc6b12c9898af49da358da250be24201714dfafb1d729bf</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436580</link>
			<title>Цитата #436580</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 11:13:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>У моей приятельницы однажды ребенок по-глупому спалился. Сидели они, обедали. И Ленка ни с того, ни с сего решила взять сына на понт: &quot;А меня в школу вызывают...&quot; - &quot;Зачем?!&quot; - &quot;Это я у тебя хочу спросить - зачем?&quot; - &quot;Ой...это, наверное, из-за сочинения...&quot; - &quot;А вот с этого места поподробней!&quot;<br>В результате ребенку пришлось выложить, что он написал очень странное сочинение по английскому. О том, как на Землю напали инопланетяне и разбомбили его школу. И ни один учитель оттуда не успел убежать.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a29262a75d8704a477741ab19402512e6499c9515157e1f2ea21d2a888d83894</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436579</link>
			<title>Цитата #436579</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 10:45:58 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[bougakov:<br>у меня противоположная история. Недавно понял, что 10-летнее чадо что-то затихло в комнате. Захожу, спрашиваю, чем занимается.<br><br>А он, оказывается, на свежеустановленной 10-ке столкнулся с багом установки Minecraft из Store и обратился в support. В общем, они там с каким-то перцем из ирландского, кажись, офиса MSFT что-то там совместными силами порешали и оно-таки установилось.<br><br>Я даже не знаю, чему поражаться больше — тому, что ребёнок обучился английскому в достаточном объёме, чтобы в чате объясниться с инженером, или тому, что этот инженер час терпеливо по удалёнке копался в системе в далёкой России, чтобы пофиксить игрушку (и таки пофиксил же!)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">93a0819a69a3e0ae4b28ce5dc3b90e99281729f3c8cf79852c6bd77563794b22</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436578</link>
			<title>Цитата #436578</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 10:45:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Эхх :) У меня было замечательное время, когда я удалённо работал на работе-мечте. Оно кончилось через год после того, как я женился тем, что мне пришлось пойти работать в офис.<br><br>Как года три спустя призналась жена: &quot;Мозгами я понимала, что когда ты сидишь за компьютером, ты занят, ты зарабатываешь деньги. А сердцем... просто не справлялась, все рефлексы требовали немедленно вытащить тебя и нагрузить чем-нибудь по хозяйству!&quot;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">51c916f33aa94f17f6b2977c1b96f27d2ef0425b1e19b523e9358a426e5e58f3</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436577</link>
			<title>Цитата #436577</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 10:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: В Москве появятся свыше 180 остановок с зарядками для телефонов<br>xxx: Теперь отжать телефон станет намного проще и быстрее.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3014e44d4ef21e6c09e1d93aa14bc4811ec6567305ba75b80b152880659718ba</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436576</link>
			<title>Цитата #436576</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 09:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[all_my_masks: Я недавно за рулем не сдержалась и выдала &quot;мужик баран!&quot;, ребенок до самого дома выяснял так где же был мужчина с бараном)<br>bobo_kiss: Я за рулем выдала &quot;пидарас&quot; и дочь всю дорогу так называла серебристые седаны...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">298fcda0e1599631985758515df3231b58dfbddf918c7a855077fffb9f5a6dda</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436575</link>
			<title>Цитата #436575</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 09:13:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Cat: Пудровый цвет...это как бы бежевый, ущедший в розовый, но не поросячий.<br>Alex: Да вы обалдели, мы только-только персиковый цвет выучили.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9d8ba3218c3382e6b77caf2727248e07ed57c0a3a7d51b44ebdf0acc0ee66206</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436574</link>
			<title>Цитата #436574</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 09:12:10 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Вчера вечером звонок на мобильный, беру трубку и моментально слышу:<br>- Здравствуйте, я уже понял, что ошибся номером, но решил, что культурней будет не сбрасывать, чтобы вам все объяснить и вы не беспокоились, о том кто звонил.<br>я немного ошарашенно:<br>- спа...<br>и он повесил трубку.<br>- Ах тыж не культурная дрянь, сбросил не дослушав меня - подумал я.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e59060ffb28b0c6ddc40a861941f0917016a3fad3e7cc56b85595869a8751145</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436573</link>
			<title>Цитата #436573</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 09:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[belko.giharko@fb:<br>Представьте цех по выпуску холодильников. В нём 1 рабочий умеет делать звездолёты, остальные 10 - скворечники. Это и есть модель проекта разработки ПО.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">62a53433e30e19aba1c67b5714e32163e7171642a5f769254c871832affe19a0</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436572</link>
			<title>Цитата #436572</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 08:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[из ЖЖ fridka<br>В парикмахерской мне задали добрый вопрос: &quot;Уши оставлять будем?&quot;. Даже не знала, что ответить... Но оставили, уши при мне.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">869a22a70abb8335f037c59e8154e3e3f9a2b059d3baa368ea52a0ed3551fa47</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436571</link>
			<title>Цитата #436571</title>
			<pubDate>Thu, 12 Nov 2015 08:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Сегодня в нашем магазине(электротехнические товары) старенькому плохослышащему дедушке был реализован &quot;звонок&quot; МЗМ-1. Оповещатель звуковой охранный.<br>xxx: Я так думаю... Это апофеоз &quot;привета соседям&quot;.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e432a37183c9102d6d8f3e7de51f51d6fbc22fce39f72b1ec6946d1a80de0b6c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436570</link>
			<title>Цитата #436570</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 12:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: и вообще я думаю, раз учитель информатики должен протягивать сетку, то пусть учителя физики делают электропроводку...<br>yyy: учителя экономики замещают бухгалтеров<br>yyy: учителя физ-ры - вахтеров<br>yyy: труда - сантехников<br>xxx: вот и я об этом же!<br>yyy: биологии - медиков<br>xxx: химики - поваров<br>yyy: всем занятие найдется. школьный бюджет сэкономим]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e6ccd0eb2670f3bf6099ada0621533f1a669127e4921c56b3464990b1030a9d1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436569</link>
			<title>Цитата #436569</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 11:45:07 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[С лепры:<br><br>Grit: Как они нас съедят, они же веганы!<br>redwan: Grit, все просто, сначала человека надо сделать овощем.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0b71ca496dddae3833e3f0be12e51abd610af1085ea12f61b41af55d1e155142</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436568</link>
			<title>Цитата #436568</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 11:44:33 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Комментарии к видео Апгрейда с Windows 1.0 до Windows 8.1:<br><br>HawlandReed: Кто–то действительно потратит час жизни на просмотр этого видео?<br>Drinker: я. 3 раза подрочил, 5 раз заплакал.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">ae0c90ecb32a1d43e8b060693df465412cc78b7e977c85bc056e71653fc49ec7</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436567</link>
			<title>Цитата #436567</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 11:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Neradence: С гадюшником у меня только наш НИИ ассоциируется.<br>SM: Но-но! Прошу не принижать наше достоинство! Мы давно стали полноценным серпентарием.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f26f82a7d4c03ccfa711a91fea9b56e1b0e2f02d9046eb6c3f4a65d81fc422d2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436566</link>
			<title>Цитата #436566</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 11:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Нехер лезть куда не надо<br>yyy: Ну не надо тут. Я лез куда надо<br>yyy: Куда не надо я полезу завтра]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5d7ea704234d028e428afaac79c9c2eb2fa428ced07a349b09c4a6365e046557</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436565</link>
			<title>Цитата #436565</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 10:45:31 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Учу трехлетную дочу читать (о мульте на тот момент вообще не слышал):<br><br>Папа - Читай слово.<br>Дочь - П...О - ПО, Н..И-НИ. ПО..НИ-Пони!<br>П(сонный после рабочей недели) - А что значит это слово?<br>Д - Ну, пони это такие лошадки... маленькие<br>П(засыпает) - Ага.<br>Д-Они бывают разноцветные - Белые, черные, коричневые<br>П(спит) - Ага.<br>Д - Красные, розовые, фиолетовые<br>П(понимая, что что-то не так) - А?<br>Д - У них есть копыта, рога и крылья.<br>П(понимая, что фиолетовая тварь с копытами, рогами и крыльями - нифига не Пони, судорожно пытается проснуться) - А что они делают?<br>Д - Они хотят ДРУЖИТЬ!<br>П(испуганно, вспоминая все штампованные американские и японские фильмы ужасов про детей, с которыми хотят дружить ВСЯКИЕ ТВАРИ) - А ты где их видела? Они с тобой разговаривали?<br>Д (рассудительно) - Папа! Я видела их в телевизоре. Они нарисованные. Они не могут со мной разговаривать.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">d75bc68e1f6846ac820cca36a6996d7f22db3a25a9c08e2e2660f4f3a71d4663</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436564</link>
			<title>Цитата #436564</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 10:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Xxx: сотрудница рассказывает, что, мол, отправила ребенка на работу к бабушке. А где бабушка работает, спрашиваю? На очистных сооружениях!<br><br>Yyy: Ждём появление новой Disaster Girl. &quot;Маленькая девочка покрутила какой-то вентиль и затопила город говномЪ&quot;.<br><br>Zzz: Мне как-то раз на работе у тёти-диспетчера на железной дороге добрая дама дала нажать &quot;вот эту маленькую кнопочку&quot;. Эффект был неожиданным. Из динамиков на весь зал какой-то дяденька очень нервно заорал, что какая-то сраная сука у него прямо перед составом переезд открыла... После того, как дама с покерфейсом сказала, что никаких кнопочек мне жать не говорила, я интуитивно поняла смысл словосочетания &quot;сраная сука&quot;.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">105f0776a420134a287f3dffa8ed002387b05bf6b47ea4205bca8c96bb5911fd</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436563</link>
			<title>Цитата #436563</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 10:12:59 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[- Я не понимаю, почему, когда я прихожу домой, мои голодные коты бросаются мне под ноги? Кто объяснит?<br>- Все просто. Они хотят, чтобы ты споткнулся, упал, убился, а они потом тебя съедят.<br>]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">40a058505b4a68c7c5ebb6acdd8b3eec4b920981aad949a40cd99914e33a454e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436562</link>
			<title>Цитата #436562</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 10:12:04 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Хотела спать. Выпила крепкого кофе. По-прежнему хочу спать, но уже более энергично.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f1944f7ef7a94767ab05aac3b52b24d9c3712dffc7e0c909aae15964f94451d4</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436561</link>
			<title>Цитата #436561</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 10:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Вспомнился диалог на работе:<br>xxx: я тут узнал, что у Scorpions прощальный тур будет. Ты пойдешь?<br>yyy: не, я уже 4 года назад на нем был.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">6548b6e437d945c5093f31033b5c19a187a4089c4faf5771087dedcf90790c3f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436560</link>
			<title>Цитата #436560</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 09:45:25 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Ххх: Если кот сделан из антиматерии, вероятнее всего, полетит вверх (настоятельно не рекомендую швыряться антиматериальными котами вне вакуума)<br><br>Ууу: Это разве что если кот сделан из тёмной материи, и то не факт. А антиматерией я вам не советую швыряться даже в вакууме, руки-то у вас из обычной. Или я о вас чего-то не знаю? &gt;_&lt;]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b80e86c73158f221e974dd11c6c2d7d0ea2454f05f5152eae0ff9fe0eacc45d3</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436559</link>
			<title>Цитата #436559</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 09:44:43 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Валера: сеня че-то странное с утра: включил радио Рокс. Там сначала Буйнов, потом Пугачева. Переключил на радио шансон, там Макс Покровский<br>Марк: Хэлоуин. Все радио нарядились в другое радио<br>Валера: все радио нарядились в Буйнова]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">be029814138a30ccfd863512600c739c53c3c9ab51c41a3a381564f6250bf394</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436558</link>
			<title>Цитата #436558</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 09:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[м: я подготовился к её приходу)<br>ж: чисто прибрался, зажёг свечи, осыпал квартиру лепестками роз?)<br>м: ну почти что<br>м: убрал под кровать гору носков и помыл почти всю посуду, оставил только позавчерашнюю<br>ж: ...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">26e0bf489c2355edf9cf845071d5fb2d86efa68ee82c50837dfacfb2c584b1dd</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436557</link>
			<title>Цитата #436557</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 09:12:53 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[X: Как дела?<br>Ijin: По классику:<br>Под утро там лежат два трупа:<br>Червоноокый сисадмин,<br>Винда, растрахана до пупа,<br>А вирус жив и невредим.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">fcd108da0e0fad0d0cf8e6a9c290664f9e5ed980d19acf1d67ac874e0a3794c6</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436556</link>
			<title>Цитата #436556</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 09:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[diamant: Ну а как прошло твоё родительское собрание?<br>Canakau: да ваще ппц - семь двоек, дрался, уборщицу толкнул, мусорку поджог, страницы из дневника вырвал, чтобы двойки и замечания скрыть<br>Canakau: ну думаю, ща всыплю и смартфон и иксбокс до конца года отберу<br>Canakau: захожу в его комнату, а он мне НА ПИАНИНО ИМПЕРСКИЙ МАРШ ИГРАЕТ<br>diamant: Гг... простил?<br>Canakau: ну не мог же я ржать и наказывать его одновременно - взял с него обещание двойки исправить, уборщицу не толкать и у мусорки не попадаться]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9b95c96902ad2c3e1b7ef63770fc73f752f59a00ce845d1511a1caabfab8db41</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436555</link>
			<title>Цитата #436555</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 08:46:24 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Как вредоносное ПО попадает на сервера?<br>Как оно отличает сервера от рабочих станций?<br>Как оно запускается с ноекзеком?<br>В каком RFC описфвается формат троянского ПО для Linux и FreeBSD?<br>Если для каждого файла применяется свой ключ, то как злоумышленник узнает список необходимых для отправки ключей?<br><br>yyy:<br>&gt; Как вредоносное ПО попадает на сервера?<br>голые_деффки.deb<br>:)<br><br>zzz:<br>Где скачать в хайрез???<br><br>www:<br>Сам собери, что как маленький. :)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">757baa0c298b550a527f49b00d781d3ef092cbb3dc77d8c9a977ae4ee761c721</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436554</link>
			<title>Цитата #436554</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 08:45:05 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[kaffeesahne: В прошлом году, когда я была в Германии, дружественный немец попросил научить его русским формулам вежливости, типа &quot;спасибо&quot;, &quot;пожалуйста&quot;, &quot;здравствуйте&quot; и т.п. Я ему составила таблицу - слово по-русски, то же слово транслитом, перевод. Все по-честному, без дурацких розыгрышей. Объяснила, что как используется, зачитала вслух, он таблицу распечатал, положил на видное место, потом мы регулярно вспоминали и повторяли... в общем, спустя месяц упорных занятий он знал по-русски три слова: черт, сова и еж.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2e91528999e8ee692b756f95e0a4dba8902384d9e4b034d8aaf6cc9ea395cfc4</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436553</link>
			<title>Цитата #436553</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 08:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Sadolsad Sadolsad:<br><br>письмо от горшковой для горшковой, регистрирует горшкова ))<br>вот что значит работать в огромной организации ))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">fede26eab5054ef48f58fbab8e9ef31d2f85bea7b3058513a840486b0dfea2f4</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436552</link>
			<title>Цитата #436552</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 08:12:56 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[комментарии к фильму на итальянском с одного известного ресурса.<br><br>xxx: какой смысл смотреть фильмы с сабами? это порог идиотизма<br>yyy: xxx, скорее, вы достигли своего порога, раз не можете понять, какой смысл смотреть фильмы с сабами.<br>Интересно, какую музыку слушаете? И в чьем переводе?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">e969aab5da140202276eed03f91eb69a55c3eb009acbaa5017aad8fe15abe77a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436551</link>
			<title>Цитата #436551</title>
			<pubDate>Wed, 11 Nov 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Время в чужой жизни летит незаметно. На узбекском баркэмпе я познакомился с программистом, с которым мы тогда ночью переводили Cucumber на узбекский язык и обсуждали будущее динамических языков. Потом ррраз -- и он выкладывает фотки со своей свадьбы в Америке. Думаешь &quot;ну нифига как быстро!&quot;, а оказывается 7 лет прошло.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">028225e14b1b8f28f5608ba2486f056ec60ad41d25ddd5d60a7893e3c00dd6e2</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436550</link>
			<title>Цитата #436550</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 12:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[- Саш, можешь мне помочь?<br>- Что?<br>- Что значит слово инкрементальный?<br>- Ну если в контексте бэкапов, то накопительный. Это когда в архив добавляются только изменения. Инкремент - приращение<br>- А экскрементальный?<br>- Это плохой архив. Бесполезный.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">c7a2fca8120b500868233e8db02c5b1b85d0dbf6ec1852ff088570a6846dd801</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436549</link>
			<title>Цитата #436549</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 12:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Ехала сегодня в метро, стояла у двери, читала книжку, а рукой держалась за поручень, что на уровне пояса<br>xxx: А сидящий рядом дедушка задумался и почесал о мою руку ухо<br>xxx: Будем считать, что это к чему-то хорошему )]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">4576cb249721e5c67c0eb734000f0488083d8ec37e065d2776d2605d43ac3299</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436548</link>
			<title>Цитата #436548</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 11:45:57 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Денис: Да, там куча видов есть<br>Денис: Кто-то ест рыбу, кто-то курицу и т.п.<br><br>MaximAL: И у каждого по названию?<br>MaximAL: Так и словей на всех не хватит.<br><br>Дима: Можно просто по количеству ног съедаемого животного группировать. Типа 0, 0-2, 2-4<br><br>MaximAL: Программисты — молодцы, по языкам и платформам разделяют себя.<br>MaximAL: Надо и этим так:<br>MaximAL: Рыбонеед<br>MaximAL: Грибонеед<br>MaximAL: Яйценеед<br><br>Дима: Рыбоед-Куронеед]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f2e52953fa12a202a45df68c4247576297924ee076bf838b9c903b3e9d0f768a</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436547</link>
			<title>Цитата #436547</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 11:44:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Надеюсь, у копирастов будет свой персональный ад, где жарить их будут пираты.<br>yyy: Ок, а пиратов-то в ад за что?<br>zzz: А для пиратов это рай :)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a84bc46b2bfa4c397ce493ddc8ed8b16b812d225b23821ab7842479dba240f8b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436546</link>
			<title>Цитата #436546</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 11:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Илья:<br>Меня, помню, восхитила новость: &quot;После ряда обвинений по безопасности батарей Тесла через интернет увеличила клиренс всех своих автомобилей&quot;.<br><br>Поэтому программист будет все более восстребованой специальностью<br><br>Леша:<br>так они так людей смогут воровать, нажали кнопку - тачка украла человека. И тут есть лазейка для хакеров, они будут взламывать мозги машине и создавать аварии или тупо убивать людей таким образом ...<br><br>Илья:<br>Это не лазейка. Это ниша на рынке]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3d10760e7bc9191c4414f12f14a4d5e7f6b0ccec9bc1b201894fdcb1e9451475</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436545</link>
			<title>Цитата #436545</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 11:12:42 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Пришла к нам работать девочко Ира и сразу к ней приклеилось имя Багира. Она ходила гордая - с пантерой себя сравнивала. И уже потом, по прошествии времени, ей объяснили смысл слова баг...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">a080cf8eaf0ac0c2a162b510849972a85009e314fd98856bddb3a4190c773086</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436544</link>
			<title>Цитата #436544</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 11:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[На рабочий телефон очень часто звонят ошибающиеся номером. За пару дней с десяток звонков - интернет-магазин, гостиница, поликлиника... Последний - кофейня. Коллега, на столе которого стоит этот телефон, кладёт трубку и мрачно вопрошает:<br><br>- Когда уже хоть одна сволочь спросит, прачечная ли это?! Такое настроение пропадает!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">91774d31d020055570d91bd00038323163524015a4ec93c846787d8367e0f634</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436543</link>
			<title>Цитата #436543</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 10:45:57 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: У кого есть норм кряк на офис ?<br>yyy: в торррентах забанили?<br>yyy: или нет. более актуальное. торренты забанили?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">be775caf35fbe955d014af5175cf26becbd74ddf891041aeab4ae84900e40ceb</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436542</link>
			<title>Цитата #436542</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 10:45:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[х: На работе взяли нового начальника отдела кадров, отставного комитетчика. Закручивание гаек началось с борьбой против ухода пораньше в пятницу. Охране приказано бдительно следить, во сколько люди уходят.<br>х: Как будто мне не всё равно, где играть в Hearthstone - дома или на работе!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b68b2867b97e8e34fef934cd9f4a4237256a66666233dd424066e38dc655d6ed</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436541</link>
			<title>Цитата #436541</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 10:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: описания персонажей такие описания. &quot;Уже к 16 годам вы попробовали, кажется, все и знаете жизнь во всех ее проявлениях.&quot;<br>xxx: серьезно?<br>yyy: да, потому что обучение в интернате ваще никак не отвлекает от познания жизни<br>xxx: интересно, когда бы мы успели поработать на сталелитейном заводе и принимать роды у кошки?<br>yyy: Сразу после плавания с белухами и спасения человека при помощи ремня и вантуза]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">b94d220047641e45b9db561fc832abbf29d01fa722d05fab52f4aa5b14e1a276</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436540</link>
			<title>Цитата #436540</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 10:13:17 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: В Московском зоопарке разработали систему погружения тушканчиков в зимнюю спячку: для этого их морят голодом в тёмном холодильнике, пока они полностью не лишатся надежды. Их запирают в темноте, в тишине, при температуре три-четыре градуса тепла, тогда они отчаиваются и впадают в анабиоз.<br><br>yyy: Да, по весне тушканчикам есть о чём поговорить со своим психотерапевтом.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9c0278165b36adabe391b95fb7575e64449fd76d425fc9529b683f6a9cb201f5</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436539</link>
			<title>Цитата #436539</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 10:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Ведь известно, что люди, вращающиеся на самом верху материальной пирамиды, любят носить неброские костюмы за 10 тысяч долларов. Иногда эту цену невозможно определить на глаз, так они определяют ее на ощупь. При рукопожатии незаметно вытягивают указательный палец и чуть-чуть щупают край рукава.<br><br>yyy:<br>Да-да — там, на столь далёком от вас верху материальной пирамиды, люди так же мелочно любопытны, как и хорошо знакомые вам знатоки сэконд-хэнда. И обнимаются там для того, чтобы швы проверить. :))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2067321841606989d60e480652c58b83198980e04f76121b411d6d561862f251</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436538</link>
			<title>Цитата #436538</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 09:45:45 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Canakau: ну как прошло первое родительское собрание?<br>diamant: Нормально, с симпатишными мамашками познакомились ;-)<br>diamant: Одна спрашивает, сколько наша весит - 9 кг, говорю.<br>diamant: И тут воспиталка такая: и 12 килограмм ярости!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">7786fe086bb200f818c9b4cf6e478261ad38a68c16e537ac28d480e0237f2d60</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436537</link>
			<title>Цитата #436537</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 09:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Выгуливаю собакина и рядом парень расклеивает объявления на подъездах и с каждым делал селфи о_0<br>После шестого раза не выдержал и спросил,что за нафиг???<br>Оказывается, чтобы эдакие расклейщики тупо кипу бумаг не выкинули, взяв деньги, надо подтвердить фото, а чтобы друг-другу фото не сливали - надо сделать селфи.<br>Но самое шикарное - это на фирме есть сотрудник, который зарплату получает за просмотр этих селфи, подсчёт их и начисление денег, по итогам!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f848871c06ee0f9bd3542b257b259b41d46909ab40f3da619ca02840f586dff1</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436536</link>
			<title>Цитата #436536</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 09:13:05 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[на работе в опен спейсе:<br>xxx: Филипп, ты куда?<br>yyy: На кухню, поесть хотел<br>xxx: погоди, я тебе люлей вставлю, и пойдешь]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5688f59743e62b1d88fa1a529b6d16b30090f55962a4f30ef92d616c6f9ac181</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436535</link>
			<title>Цитата #436535</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 09:11:52 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Двенадцатый час ночи, окрестности вокзала. Не вполне трезвый, но очень вежливый мужчина с чемоданом спрашивает, где тут гостиница. &quot;Не знаю, - говорю, - вроде где-то вот в той стороне была&quot;. Мужик благодарит и нетвердой походкой уходит в указанную сторону.<br><br>Следующее утро. Возле вокзала встречаю того же мужчину с чемоданом, он назидательно сообщает:<br><br>-Девушка! До гостиницы отсюда пять минут ходу, как вы не знали, вы же лицо города!<br><br>В общем, к зеркалу подойти не могу, вспоминаю это &quot;лицо города&quot; и ржать начинаю.<br>]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">88389ffa4b64fc7c7e1b9b95e518f403423a9cd3128bdbd3cdcd5fb60c5c00ea</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436534</link>
			<title>Цитата #436534</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 09:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Вот все хотят себе много денег, карьеру, какие-то другие богатства.<br>xxx: А я хочу себе один пульт от всех шлагбаумов в России, что бы больше не испытывать трудности в парковке.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">afaf14b3a594717a35f2a68b2672f3be7577945f8666c60b2d2a37548558345f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436533</link>
			<title>Цитата #436533</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 08:46:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Комментарии на форуме на тему js<br><br>Гость: Раз возвращает целое число от 0 до 11, то как сделать так, чтоб показывал именно тот месяц, который длится сейчас? Если у нас ноябрь, он будет возвращать число 10, надо чтобы показывал 11<br><br>Dantistus: Годная растет смена! Возвращает 10, а надо, чтобы показывал 11 - задача века просто. ))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">0309a7da51400e580efccad80c83fa196f329f6a0e932f0660ad1fb45f6e238e</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436532</link>
			<title>Цитата #436532</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 08:13:02 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Наши операторы с тех. поддержки меня всё радуют своими комментариями к заявкам от абонентов:<br>&quot;Кот перегрыз оптику, линк пропал. Пробовали перезагрузить устройство, не помогло&quot;<br>]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">9cd243a6bd3747bc585428146cc052017e2753249c0661cf20419eb3139829cb</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436531</link>
			<title>Цитата #436531</title>
			<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 08:12:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[хxх: Отгадай загадку: существо мужского пола, которое занимается только тем, что изо дня в день горбатится не разгибая спины, чтобы принести побольше жрачки своей ненаглядной, никогда не вылезающей из гнезда, самке.<br>yyy: ты?<br>хxх: Вообще-то муравей, но подкол засчитан.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1e59bf05328f82a95dbd3161cdce20e2de103bb4985871fc3491c2af7b94d0aa</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436530</link>
			<title>Цитата #436530</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 12:12:57 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[saal: Нам нужен сотрудник с машиной, потому что дороги к офису нет, а от остановки 20 минут пешком. Парковочных мест тоже нет, потому что все на машинах приезжают. И у нас дресс-код для девушек. Юбка, блузка и каблуки, мы серьезная организация.<br>desert: А должность какая? И по зарплате?<br>saal: Да у них везде вакансии открыты. От уборщицы до зам. главбуха. Интересно, почему же...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">65e3efac2b040a67b5c8036e32ee888f0bf05d9ee89aced96a2e5c2f06d1d8b8</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436529</link>
			<title>Цитата #436529</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 12:12:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[YouTube-проект о радиации, демонстрируется посуда с урановой глазурью.<br>xxx: А если в микроволновку поставить, атомный взрыв будет?<br>yyy: Для атомного взрыва засуньте в микроволновку пять-шесть десятков яиц. Ну и эту тарелочку, конечно.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5fb399e3935ca445c8e145de95a8cd975e2b3d42a7eb4f2b34632d210d231698</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436528</link>
			<title>Цитата #436528</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 12:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: меня сын просил помочь подготовить сюрприз для меня же - задание дали в школе, а потом попросил удивиться на утреннике =(<br>ууу: У меня было круче. Я заканчивала школу и на выпускной должна была выступать моя мама (она у меня директор). Так вот, она никак не могла придумать для нас, желторотых, хорошую речь. Тогда я рассказала ей красивую древнегреческую легенду, которая отлично вписалась в ее речь.<br>ххх: она просила тебя удивляться, да?<br>ууу: ну не отказывать же )))]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">8ebac85f5b356007364735cfa7c3fe0729140d80d5db83da4eed919dcdf6712d</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436527</link>
			<title>Цитата #436527</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 11:45:51 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Эпичная картина: бригада Водоканала, друг за другом опускающихся в открытый канализационный люк на фоне огромного рекламного баннера &quot;ШКОЛА ДАЙВИНГА&quot; )]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">daa03ce52c04e86ba54b6285a7a046d844c285a637c709e7673d131d210dd72f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436526</link>
			<title>Цитата #436526</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 11:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Я поняла, откуда летела эта загадочная моль.<br>xxx: Когда я решила сварить компот и полезла в пакет за сушеными яблоками, выяснилось, что они превратились в мухофрукты...]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">42f0ac006fa60e58711eb9981939b0e21b1187542621df4c5f49a191b680203b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436525</link>
			<title>Цитата #436525</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 11:13:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Та дискетник нужен?<br>ууу: Конеш!<br>ххх: Тыж с паяльником дружишь?<br>ууу: =D кого?<br>ууу: И сколько он тебе должен?]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">5462081c087bc22f780bc68728be5aaea1a5b488f114a978993555cea28e464c</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436524</link>
			<title>Цитата #436524</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 10:46:18 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: да... все же общение с мужчинами расширяет горизонты... не туда, куда хотелось бы...<br>ххх: я и так уже знаю, сколько колесных пар у локомотива, какие бывают противопехотные мины и как правильно красить фигурки вархамер. НАХЕРА МНЕ ЭТО???]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">6e3ff8196d43f572b41c351e9cd13a9989509741e458c951194b9373e53dfa9b</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436523</link>
			<title>Цитата #436523</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 10:45:20 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Обсуждение на гиктаймс поведения робомобилей на дорогах:<br>ЧЧЧ: А ещё может человек (или группа) специально выбежать на дорогу в нужнм месте, зная, что робот убъет пассажира в таком случае. Будут такие заказные убийства<br>ННН: Разумная дорога должна стрелять в такого пешехода молнией :)]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">44e6afd01430d0b4b644ed3f8dabd60f835512027918b5ab8d86c3607aaa9092</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436522</link>
			<title>Цитата #436522</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 10:44:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[С хабра:<br><br>questor:<br>— Мой код так прекрасен, что я хочу станцевать его.<br>— Петров, перестаньте паясничать на кодревью!]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">beed418fef3a0ed8b94269bade0762cd6b1abb64357669eb0a40ef86f3a44bcc</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436521</link>
			<title>Цитата #436521</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 10:13:09 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx:<br>Наконец-то довелось поработать работу мечты - сомелье. Ну или почти сомелье - винным консультантом.<br>И это ничего что в &quot;Атаке&quot;. И ничего, что чтобы не дороже 400 рэ и &quot;что-нибудь &quot;сладкое на стол поставить&quot;. Ну и что, что бесполезно распространяться о танинах, терруарах, апеласьонах и географическом наименовании. И в общем даже не страшно, что мы не знаем, где такое Чили и что такое бордо.<br>Главное, что винная консультация была проведена результативно и выбран не совсем позорный винчик в соответствии с поставленным запросом отдельно взятого потребителя.<br>Теперь осталось только поднимать планку - пойду в &quot;Магнит&quot; например, там вина круче.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">8a3ed9a57e6af185254ba19166ea9b719087f42bef1ebeacc72ea135a9a94f38</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436520</link>
			<title>Цитата #436520</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 10:11:53 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: что значит продвинутый пользователь?<br>ууу: это значит двинутый, версия PRO-]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">944f3fbadc02fe162f7276a2f012c92457adbbb34d0484fe5964cb5307335a2f</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436519</link>
			<title>Цитата #436519</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 10:11:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[xxx: Я когда в мтс работал, тетька с музыкалки приносила сдавать панасоник<br>xxx: говорит, я не могу слушать эту полифонию...тут лажает звук<br>xxx: 64 голоса - ни один не попадает<br>xxx: молодой человек, я знаю, как звучит лунная соната]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3f0e236b7513ebbc404a56a47aecb737a4aaf6571a4f9d3a747c5eaeac7ee701</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436518</link>
			<title>Цитата #436518</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 09:46:06 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[ххх: Вообще, с этими реформами образования ты начинаешь, аки Марти МакФлай, путешествовать в пространственно-временном континууме: ты рискуешь оказаться совсем не тогда и не там, куда поступал. И закончить не тогда, когда ожидал. Да и вообще твой факультет может исчезнуть.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3f40ada2a13d614c1a7736768e7e3d65066f7d7fbd7280c77b9a0f1bb2d5efae</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436517</link>
			<title>Цитата #436517</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 09:45:01 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[У нас за окном оранжевые юниты посреди дороги ломами шахту для крафта &quot;золота&quot; расковыряли..<br>Так это не самое смешное - они люк вскрыли и селфи сделали всей толпой.<br>После этого она закрыли люк и пошли толпой к следующему делать селфи.<br><br>Видимо план по посещенным люкам выполняют, конец года же.]]></description>	
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">f286e29860d42ea15c69f40f3e0d6244f024a0ce7d1ad4a062a57fb28fbe4fa9</guid>
			<link>http://bash.im/quote/436516</link>
			<title>Цитата #436516</title>
			<pubDate>Mon, 09 Nov 2015 09:12:47 +0400</pubDate> 
			<description><![CDATA[Мне кажется, у моей мамы несколько смещённая система ценностей.<br>Долго в тайне готовился сделать девушке предложение, купил кольцо, наконец всё случилось. Возвращаюсь вечером домой.<br>Я: Ма, я сделал Ане предложение!<br>Мама: Хорошо. А пыль когда у себя вытрешь?]]></description>	
		</item>
	</channel>
</rss>
